藍芽耳機求介紹

不直~500HKD左右

主要想可以長時間聽歌/電話

最好會帶得穩定D 因為會成日郁動

呢方面完住唔熟 完全唔知邊隻好

SORRY FOR申手

藍牙緊係jaybird啦

jaybird X3側面氧化左可以點搞？

預得500左右

極粗用,所以唔洗太好

500蚊買唔到耳罩式
要長用多數係耳罩式
入耳式多數都係得3至6個鐘
好似唔合你要求
耳罩式先有over 幾十個鐘電量